PS4 pro 應該買行定水

想問你地PS4 pro 係買行定水貨
而家想買monhunt 隻特別版機,
但又得暫時水貨有得訂,而水貨保養方面同行貨比麻煩好多
如果真係有問題而寄番去日本整佢受唔受?
定咁多位覺得ps4冇咁易壞
抑或買番行貨算

行

有冇機會出行版 monhunt特別版機

其實你都知電子野睇彩數 我個部用左三年都未出事，反而手掣易壞好多

以前出ps2果陣等出ps3 出ps3果陣等出ps4
到出左ps4果陣就等ps4 pro ,而家就真係立定決心買
所以想問下咁多位巴打

其實唔一定買monhunt機,但今期咁岩係monghunt特別版

咁你等左十幾年冇打機啦wo

平心而論
直唔直得為果部機既造型而比多成千銀呢？

我原本都想買特別版但係冷靜一下就放棄了

PC

PSV N3DSLL

Ps5 就出啦，冇謂浪費錢啦

monhunt 隻特別版機
都未知幾時先有

hk sony都會收? 會唔會話零件同地方唔一樣唔會整

今天下定決心 理得佢PS5 定PS10

日本果邊唔係話12月中左右咩

你都等左10年啦
18年年尾到就會出PS5
唔爭在等多一年

我諗出ps5果陣我可能連pc game都冇咩時間玩了
診而家既身份仲可以多時間打機

你都唔會拎部ps4出街玩，要monhunt隻色黎做咩？

其實如果水貨 sony hk可以收錢維修 我接受到
有冇人了解詳情

等撚左十幾年

真心 如果計可以接電視既,我買左switch

今次真係決定買喇,水定行好
水我可以買monhunt特別版
行就求其